耿爽: 美方停止向世衛捐助資金是典型威脅訛詐

在北京，外交部發言人耿爽表示，美方近期攻擊指責世衛的言行，中方已經表明立場，指美國自恃世衛最大出資國，認為世衛應該聽其指揮，是典型的霸權心態。世衛堅持客觀公正，對美方不予迎合，美方就停止捐助資金，是典型的威脅訛詐，美方對世衛的攻擊抹黑，沒有事實依據，施壓脅迫更是不得人心。

耿爽又說，世衛在上周末發起網上慈善音樂會，為醫護工作人員募捐，獲得極大關注，反映國際社會的主流民意，中方希望美方一些人，能夠觀看這場音樂會的片段，感受各方支持世衛、呼籲團結協作的普遍願望，不要站在國際社會的對立面。

點解支那人都識講主流民意依個字.....
佢有冇了解香港人嘅主流民意呢

人地唔捐錢係人地既內政, 關你撚事

港共抽起大學醫療撥款, 是典型威脅訛詐

又向別國內政說3道4

侵:

關佢撚事

對佢有利就「主流民意」
對佢無利就「一小撮別有用心嘅人」

支那又粗暴干涉別國內政傷害美國人民感情

關你春事咩

中方強逼美方向世衛捐助資金是典型威脅訛詐

人地唔捐咪你地捐囉

緊爽成條毒撚咁

侵侵：我國家窮呀，捐唔到錢呀
屌唔俾錢人洗關你撚事咩

你迫人用華為果陣唔係威脅人

啲錢點洗都關你事咩

外交部成個怨婦咁，成日提住

要人俾錢交保護費，就係威脅訛詐，我聽過；
我未聽過我唔俾錢你我就係威脅訛詐呢個道理。
#耿叼盤

聽講有人唔用你華為就冇口罩呼吸機用

支那成日罷買果d又叫咩?

捐唔捐錢都關你事？

口交部：500萬人咩咩咩

又不爽了？

恥夾.gif

你俾埋佢o個份做大佬囉
咁好牌都唔上等幾時？

爽爽不爽了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

根本佢就係想美國繼續比錢等呢個組織可以繼續玩落去，而佢自己只係需要集中賄賂幾個人就可以出陰招
美國唔比錢而要佢比埋美國果份佢梗係唔制

外交部d道理唔係我地正常人可以理解

因為佢當自己就係主流民意

支那而家班官雖然著晒西裝，但思想行為處事條理，仲衰過60年代著條爛褲就做註外專員班土共匪。

環球時報出了專欄去講，俺就當這是民意！

#講左就當屌左閪

支那已經轄左出去，但如果比trump 連任到，習近平應該係咁先

班友成日係度強詞奪理

佢使唔使重新認識個“捐”字

中國這外交政策等於用屎忽坐住一條橡根，你扮野扮勁去拉恆佢，唔可以鬆手，一鬆手就彈撚到自己。

本來有好多位可以慢慢鬆弛，例如南海唔好咁霸道、貿易戰唔好彈弓手、送中條例二讀之前，但全部無做到。

中共開口埋口都係抵制，後果自負之類既說話

zzzzzzzzzzZzzzzzzzzzzzzzzZzz

關你撚事

第日中國有咩事，根本係自己攞嚟

人地內政關你撚事咩

口交部真係冇叫錯

係咁撚有錢你捐囉
你威脅人捐呀支那爽

又係度說三道四

流氓國家話人威脅勒索

重新認識下個「捐」字啦

支那人諗嘢真係....個腦裝草！

美國比錢最多，感染者又係全球之冠，依家連唔科水既權利都比。。。

CHO有咩可以比人威脅

CCP